我地係中小企老闆有野想同大家講

[size=4]因為你地示威，真係令到好多中小企百上加斤，本身租已經好撚貴，持續抗爭令到好多鋪頭冇生意，一個星期內更有2日無得開工，好似我鋪頭係油尖旺區，就更加係重災區。
小弟既職業比較特殊，本身諗住對自己冇咩影響，風平浪靜果時每個月都有最少50-60k月入，而家搞到得返15-25k一個月，由6月到今日，一日差過一日。好多一樣做生意既朋友，都話就快頂唔住，好想快d完！[/size=4］

但我地都唔會割蓆，就算鋪頭執粒，每個月得1皮野，我都會繼續支持抗爭運動！香港得一個，生意冇左再做過！我都算係社運老鬼，2014開始到今日都依然同大家一齊發夢，一路都冇放棄過香港，就算而家我畢左業自已做生意，我都唔會放棄，我地一班中小企既老闆都會繼續支持大家！你地即管去做你地認為岩既野，唔好比自已有後悔既機會！你地要記住好多人支持你地，好似我同朋友咁都有幫手，你地做緊一件好正確既事，要繼續一齊抗落去！

多謝你

支持

好多謝你！

多謝！

對唔住 請你再忍受多陣
我哋都唔會放棄

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

當然都知
好多小店諗法同你相反
但都要堅持

罷市，我只幫襯中小企。
日日食茶記

我對面鋪就係相反，有次我忍唔住口屌鳩佢，嘈撚完我日日打去唔同政府部門話佢養寵物，話佢鋪頭有人爭執，幫佢報下警，報下食環，報下消防。大家都可以一齊做良好公民，多d舉報問題公司。

8月5日 我地都有罷架
仲叫班客仔一齊唔好開工
利申：特殊行業，唔好亂學

多謝你地
假若我地有機煲底再聚
一定去你地既鋪頭瘋狂幫襯

我夠知，大大話話落手落腳搞左5-6年社運，我點會唔明。唔洗比膠既

多謝你先🙇🏻‍♂️

加油
試下同業主傾下今個月有無得減租
我今個月都同業主反映左
因為閂左兩日鋪
損失大過5,6月
早2月係啲客購物意欲減少，已經有少少影響
今個月閂兩日真係大大影響
好彩業主今個月都肯減比我
唯有見步行步

香港加油

表示就黎租都唔夠錢交

是但啦 攬炒一齊食屎好過頂唔順中共自殺

仲頂得住既，怕同業主講完，佢深藍，加租仲仆街
變左第二間德記燒味

師兄心水清，我都係咁話
寧為玉碎 不作瓦全

你要同佢講家陣係比班警犬搞到要落閘無得做生意喎!!!!!

818
818
818

多謝你 香港係我地既家

我鋪頭比人圍住射彈，完全冇可能開鋪